[置頂]729到地鐵站支持車長罷工！

相信港鐵唔會畀、亦畀唔到(因為721真係好L過份)一個可以接受嘅答覆。

港鐵罷工會係今次抗爭嘅一個新嘅里程碑，各位今日請盡自己能力向表達對車長的支持。不論在車廂內、月台上、車站內、車站外，為車長打氣。今次他們會受到的壓力絶對不小。如果明日罷工真係成事，那他們將更需要我們。

不能讓任何抗爭者孤身作戰。

push